［有片］狗隻被大量馴獸師懲罰治癒片段

我見到曙光
見唔到暴力

落單狗 平時捉我地d落單兄弟咁撚威

點解要與民為敵呢

可惜可惜

睇到牙都咬實埋 成個人著哂

馴獸師，I like that

啲畜牲唔打唔得

唔好打飛機住啦。。。
仲有班手足比狗圍緊

勇武義士行使武力對抗軍閥政府

食神: 唔好打

幫佢踢熄碌尻堆火je

正評指數急速上升

好撚正

好治癒

More plz

哎吔 好似無打要害

睇到濕曬

做咩記者要護狗？ 又唔見佢地護市民？

笑撚死我

抵撚死

個記者保護緊狗？

下星期日香港人即將進化

和理非友幾撚時死 吓 我屌你老母 又話各有各做 全世界睇住你地拖後腿

點解咁好波..?

琴日唔係好串話成百人圍唔掂4個便衣，今日報應啦

往死裡打

做得好!

做最好的馴獸師 遙遙長路我做領袖

打得好

義士

打狗往死裡打

懷疑冒警暴徒被示威者制服！

有份扔野嘅同我入黎！

你已正評了這討論
通知

你已正評了這討論
通知

你已正評了這討論
通知

你已正評了這討論
通知

你已正評了這討論

有同理心d，唔通真係要打死佢咩。
唔好怪d記者。

可唔可以加d特效

啲狗其實好撚驚落單
只要分散左佢地，其實佢地唔會夠膽咬人
下次要諗方法係佢地衝果陣，令佢地散開，之後慢慢懲罰

無委任証 無號碼
都未告佢冒警
打佢只係自衞 何罪之有

冒警打平民，一定要制伏啦

如果趁呢個機會unarm左佢就少一枝棍可以用嚟扑平民

報應來了 。琴日仲咁串話成班人圍唔掂4個便衣

好感動

啲狗打示威者果陣唔見你咁講？
同理心？

士氣提升

痴撚線
又冇委任證又冇number
你話係警犬就係警犬呀
我就淨係見到市民合力製止持棍暴徒

開心share

我諗佢地以後啲速龍會帶晒槍
下下咁樣行行下比人打 點搞

收香港人錢打香港人抵俾人民打

沙田人係香港戰鬥民族

推

熱烈地彈琴熱烈地唱

push

太完美的畫面了！！！

個綠盔係咪on9

打得好！！

屌佢老母，佢哋有出真狗呀
痴能夠
利申發夢

往死裏打

真係馴獸師之王

嚴重戰術失誤, 用圍堵戰術唔俾人散自然會有激烈反抗, 根本係高層推啲前線警犬去死

打完即閃 方向正確

衫褲鞋眼鏡帽 舊左一定要扔

感謝！！！ 下星期都要， 要人多，齊心！！！

犬隻只好訓低！！！

正正常常點會一個人 一定玩完無雙黎

點証明佢係犬？？

好治癒，睇完心情好舒暢，打得好

啊⋯⋯啊⋯⋯啊啊啊啊

新方向 (無委任證你話佢係FBI都得啦)

無證架 都唔係驚犬

好治療

我想佢地冚家剷喎

被捉走左個義士起警局仲慘

黑警死全家

【714沙田即時 | 警方疑嚴重違反警察通例】

警方走進沙田新城市中央廣場，一眾示威者上前與商場代表對話。新鴻基代表何定華及王浩然指商場方面並未有報警及無任何來自警方的通知，他們指商場責任在於維持商場內秩序，新鴻基代表指會對此作進一步調查。

根據《警察通例- 44 章 搜查人身、處所及車輛, 44-04 搜查處所》

1. 警務人員如未獲得合法授權或擁有人╱佔用人的同意，不得進入任何處所搜查。

2. 警務人員於獲得擁有人╱佔用人的同意進入任何處所執行搜查後，如該擁有人╱佔用人其後不同意，則警務人員須立即離開。如該擁有人╱佔用人同意，則警務人員須把此事記錄在其記事冊內，向該人覆讀有關記項及請該人自己閱讀，並請該表示同意的人在記項旁邊簽署。若警務人員獲擁有人／佔用人准許進入處所內作一般查問，及警務人員在進入處所時並不預期會執行搜查及搜集證據，則擁有人／佔用人不需要在人員的記事冊記項內簽署。

根據新鴻基代表說法，警方在是次行動中疑嚴重違反警察通例44-04的第一條「警務人員如未獲得合法授權或擁有人╱佔用人的同意，不得進入任何處所搜查」，是次行動亦屬於知法違法的行動。

代去世的人說聲： thank you HK people ！

仆街比錯負皮
大家加油！！

不分化

邊個割席、篤灰，邊個就係鬼！邊個出賣抗爭者就係敵人！

唔該帶套有紋架

個記者咁潔癖做咩

臨尾個腳好呀 !

唔係講笑 睇完成個人開心晒

千萬小心唔好俾人捉到，襲警好大罪

咩人來？ 有冇委任證先？ 如果係警察就有委任證

唔係呀，好似打拳個裁判咁樣人一邊畀人打低先過去揮揮手幾過癮

咁少...

記者：唔係我救你，你死左啦，無良心！

唔係佢自己咁勇猛追咁入， 會單拖？
唔通啲人拖到佢出黎咩？

有無更多

記者又幫手圍狗又幫手拉返人出黎你仲想點

正呀 香港人被狗咬左成個月終於醒啦

好撚爽

做最好的馴獸師

點解自己人打自己人咁仆街呀，佢又唔係警察

食得狗糧包咗

呢班人唔該掉晒d衫褲同鞋，剪髮

好正 一人踩幾腳揼幾拳

好多人保護商場市民 打退暴徒

咁記者中立都好應該咁做既
如果唔係下次狗槍連記者都射埋 雖然都快了

睇到好撚爽

記者救左你丫，仲喺度記你老母

冇錯 都沒證 我就只係見到有人帶著攻擊性武器俾公民制服

真係彼此彼此
612 個阿叔落單 俾6 7個速龍打

出得嚟行

點解我會不自覺地笑

記者以德報怨救隻狗

太短
又拎唔走佢啲裝

入商場趕盡殺絕
妄顧商場入面普通路人
打死罷就

睇到好爽

以武制暴

大公文匯？

我看了這影片，我的老二不禁硬起來了

踩撚死佢就啱

拎隻狗去人道毀滅 醫院無獸醫

紅衫果個同個記者居然保護隻狗
唔通仲未比人打夠?
仲未識得嬲?

我承認大家都有少少失控 但癲狗呢個月點對香港人大家有眼見

正啊 最後番轉頭拎傘插個下真係yes左出嚟

好爽呀

呢隻狗最新資訊

剛收到呢個訊息👇🏻

12108 心跳微薄 搓緊

Backup this video !!! 太感動人心！！！

我見到正義

仲行得正，企到

爽過睇av

剛收到呢個訊息👇🏻

12108 心跳微薄 搓緊

p牌仔又搞分化 收皮啦

咁調教法醫番都哂藥費

俾面記者先停手

屌個記者唔撚中立既
警察打人冇幫
人打警察幫？
有冇人起到咩報館

要還㗎

無記者六月已經死左大半人喇

好能正！！！

Thank you ( 代死去的人講）

記者唔係suppose 係中立既咩
點解會阻止人

佢地只不過係幫69 612 義士們

替天行道

點解咁都死唔去

警察打人果陣唔見佢地救？

唔好打飛機啦 我地有好多人比人拉左啊

發夢見到遮柄勾腳
大力扯低d流浪狗
咁樣有無效果呢？

仲要啲記者幫手擋,唔係記你老母咩？？？？

我地呢邊4條人命啊師兄 你捱吓啦

今晚發個好夢

但首先要埋到身

屌射晒出黎

記者做乜攔住呀

唔好打死佢
不過最好打到終生殘廢其中一隻前腳或者後腳

又係呢段，有冇新意呀

給我往死裡打！

最尾嗰下唔係踩而係踢嘅話你話幾爽

開槍打頭個下佢地啲同理心呢

遊行 - 暴徒
撞玻璃 - 極端暴力暴徒
貼memo - 挑逗警方

今次要加幾多個形容詞係暴徒前面？

又有和理非阻止人

記者仲幫住黑警
希望黑警識慚愧 反省下自己之前點打記者
btw 條片睇到好撚爽,係報應啊

咁叫俾人打？始於示威者衝破唔到心理關係，扔遮係襲警，一大堆人圍毆又係襲警，可能嚴重d，但講走甩機會，一大班堆人齊上齊落圍毆班差佬然後俾差佬捉既機會大d，定扔完遮四散落單俾差佬捉既機會大d？

明白要衝破心理關口要好大勇氣，唔鼓勵，但值得深思

總於見到香港有希望 仲有得救

我乜都睇唔到

我無野講

弱智啦香港軍人
你睇外國嘅警察就好，唔會咁太暴力面對你
係咁啦退吓

pppppppppppush

俾同伴遺棄咋～

唔會大量搜查，有太多人根本冇可能太多資源

飛盾個下

好撚治癒

平時打人咁撚開心
Credit俾一腳踩頭個位巴打

馴獸師

仲有冇多啲

拗斷女仔手腕 血償

上前阻止嘅人嘅惻隱之心究竟有幾扭曲？

TVB黎架
岩岩睇81台係佢

好治療呀！爽皮

世界真係有報應

CCTVB救人

唔想畀人誤會嘅 下次就記得帶返個狗牌出街
市民都係好心幫你哋捉拿冒警兇徒姐

Save martha

爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽爽

革命不是請客食飯。

無委任證以為係通輯犯

無線記者黎

失傳已久嘅打狗捧法

嗰個係TVB嘅人嚟
頭先對番TVB播嘅片角度match

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

逼撚到埋死角
示威者根本唔係唔夠打

最尾有借有還珍男人

有無source,想知係咪真

香港人真係好似Ai咁識進步
一步一步逼近

治癒

救佢嘅係TBB原來

護住犬隻嗰個攝影師係tvb 攝影師嚟，岩岩tvb 新聞報道片段完全match 曬立場影嗰條片，立場條片影住嗰個攝影師支cam 個角度同tvb 片段係完全吻合!

邊個知佢係警察
No.冇， 委任證又冇

剩係見到個持棍暴徒，
比市民制服

抵記者比差佬打
做架兩

冇委任證㗎 冒警點可以唔教訓下

可能會告虐畜

i got a fucking orgasm seeing this

一定係扮警察

在場最高級都冇show 委任證

圍毆是不對的
要同佢地隻揪

好感動 見到一群良好市民 保護其他手無吋鐵GE人 避免一個手持武器 全身著上防護裝備GE暴徙襲擊

睇返個角度, 持cam護狗應該係TVB記者
頭先TVB播左條exactly呢個角度影出去既片

Tvb狗心底都係藍絲

TVB 記者 屌

Oh yes yes yes...
Harder
Harder
Harder......

事實證明人多就唔怕

撚知佢係警察
又無委任證
打咗先算

係要調教下d 狗先識乖

打唔打都話暴力

打左先囉

星期日猛片

市民合力制服持有殺傷力武器的冒警暴徒

市民合力制服持有殺傷力武器的冒警暴徒

市民合力制服持有殺傷力武器的冒警暴徒

市民合力制服持有殺傷力武器的冒警暴徒

熱心市民制服冒警暴徒!!
好感動

幾好眼界
掉中冒警暴徒!

手足團結 打到佢殘廢都得

屌，又冇着鋼頭boots 踢，又冇用盾牌插，會有乜嘢事

諗起香蕉糖

香蕉糖叫人隻揪先既

爽過打飛機

[超緊急]有無巴打絲打未走，可以義載！！

手殘唔小心負左 sor 我同意

掉得好

21號更有曙光

［純紓發］我們缺乏了什麼？

邊隻眼見到佢係警察，擺明係野狗泥

7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場，現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。
該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。於突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。一批市民聯手制服其中一名恐怖分子

屌呢隻狗比人遺棄左
人道毀滅啦

小心駛得萬年船